暗瘡撚睡前洗唔洗面好？

沖涼同瞓教相隔兩三粒鐘
沖涼用完洗面奶
但係好快又出返油
臨瞓果陣已經feel到塊面有唔少油
如果洗又好似洗太多次
唔洗又怕多油搞到生瘡

面油多用控油洗面乳啦

我瞓前會用洗米水洗面

已經用緊

面油 身體唔好 肝有問題😞

返工放工依兩次用洗面奶 其餘時間真係好油好多汗就清水加印乾

剩係用水洗面，其他咩都唔好用，慢慢就好d.
你越用野洗走d 油，塊面無油就出更多油，咁重多暗瘡。
覺得油就去清水洗面，最多一日洗多幾次，總之唔好用野去油

呢d言論真無害人不淺
邊個講話塊面冇油會出更多油架？
仲叫人淨係用清水....
利申 暗瘡撚 比肌戒毒，乾到出油呃左幾年
塊面嚴重左十倍 依家食藥先冇事

其實應該跟邊套理論

用清水洗面係冇錯 洗面奶太多化學物料
而且冇油真係會出油 你冇可能令到佢完全乾
盡量用清水洗多幾次就得

唔好講咩害人不淺 不如話你自己懶洗面
一係就食野有問題
我自己體質本身都係易生暗瘡同油
但試過兩隻方法 絕對係用清水效果最好

點都好, 洗完要即刻擦補濕, 呢樣好撚重要

其實個個塊面性質都未必一樣既
但你無理由沖完涼洗完臉都會出油喎？
你有無搽返d保濕呀？定係你支洗面既清潔能力太強呀？
有時塊面又真係會因為太乾而分泌返d油分架喎
我建議你沖完涼試下搽左保濕霜先
訓覺前都有油 可以用紙巾濕d爽膚水抹下臉
補水之餘又可以抹咁d油
睇下有無改善

懶洗面 又係你叫人用清水洗面 邊個懶呀？
又話用野洗走油 又會仲出油
依家又話盡量用水洗多幾次洗走就得

唔深層清潔又點洗走面上既污糟野呀？
人人都會生粉刺出暗粒暗瘡
點解清水洗面會幫到手？ 唔明囉
你係咪平時塊面淨係生一兩粒
然後話自己爛面果d呀？

正常一定要用洗面奶 冇人叫你用美白呀
重化學既野 唔識揀天然 溫和 防敏感既野？
淨係識塊萬寧？ 笑死人咩

叫人用清水洗面果啲
洗完面保濕咪唔會乾

洗完臉無做保濕咪出油

枝洗面好正

整乾淨個枕頭袋先啦

lm

少少個人經歷
早兩年啲面油頭油都好撚勁，戒口又冇用，之後開始早晚揸保濕cream，好咗好多，巴打可以試下

平時隔幾日會敷一次mask咁
因為我見我保濕用得多反而多咗暗瘡

飲多啲水最實際

你影哂你平時用開乜野護膚產品同洗面上黎
幫你分析下 估下邊到出現問題
我自己d暗瘡都搞左好耐
但我最後發現原來咪撚用毛巾洗面係非常有效
洗完面用紙巾印起d水就ok
d暗瘡一個月內消失左 剩返d暗粒仔

香港空氣質素差
出完街係有需要用洗面產品

想測試好簡單
平時出完街就咁用紙巾捽下塊面
已經會有黑色野係上高

清水洗面外國少車既地方就work
市區一定係唔得的

出油係基因問題，清水洗面其實只係岩極乾/食緊a酸既人（朝早），你朝早搽左野夜晚都要溫和既野洗面，（如舒特膚）

如果極油既用清水洗面根本害緊塊面，水同油不互溶，咁點洗走塊面多餘油脂？ 油性皮膚最好用溫和加清潔力偏強強既洗面，有好多暗瘡就用番就咁溫和既野洗面。測試清潔力就係你用完洗面果支野，大概十五分鐘睇下會唔會太緊繃，如果太緊繃=清潔力太強，反之亦然。

同埋油性或偏油搽唔搽保濕好睇天氣/濕度，油性夏天皮膚根本唔洗搽野，香港天氣太濕熱，呢d野係會增加出油。如果你真係想搽最多只可以搽凝膠/純水狀既野（乳液同霜都唔洗）

回應樓主問題，其實出番油係正常，但過量既油搞到你好唔舒服都可以用清水洗下，我自己都偏油既，但洗完面通常2個鐘內訓，果段期間都唔油所以唔洗洗多次面。

清有無推薦嘅洗面嘅用品，本身易岀面油，暗瘡反而無嘜，但係就好撚多黑頭同白頭，點洗都仲有好多